發達股: 2318 中國平安

作為舊經濟同新經濟既混合體
舊經濟: 內銀000001平安銀行, 平安證券, 平安保險
新經濟: 陸金所, 好醫生 etc.

同時入股不同行業:
5 HSBC
1398 工行
570 中國中藥
2186 綠葉製藥
884 旭輝
2007 碧桂園
6098 碧服
600340 華夏幸福
2001 新高教
6068 睿見教育

各位點睇?

利申: 相信係下一隻騰訊
18年5月開始做緊月供股票每月$5,000

5/18: 66股@$74.7
6/18: 62股@$79.8
7/18: 71股@$69.7
.
.
.
待續

跌到$60先入少少

冇乜壞消息 業績好 都由98跌到70
你自己諗啦

939 + 2318，無得輸

聽聞平安銀行好垃圾狗也不屌

上面蟹貨多撚到

輕輕一推:
5/18: 66股@$74.7
6/18: 62股@$79.8
7/18: 71股@$69.7
末期息連特別息: $170.17-$30=$140.17
8/18: 69股@$70.95
9/18: 64股@$77.25

暫時持有332股